再有人因國安法被捕 消息指被捕人本地及離岸戶口被凍結

消息人士向《立場新聞》透露，一名男子昨日下午被警方國安處人員拘捕，指控他涉嫌在去年 7 月 1 日至 8 月 31 日期間，勾結外國勢力參與游說工作，及協助 12 港人離開香港

...

該名男子將被還押至今日（ 17 日）下午在西九龍裁判法院提堂。

..

消息人士亦指男子的本地戶口已遭凍結，亦有指他的離岸戶口亦遭凍結，但警方消息人士否認。

Source:

推

離岸戶口點樣凍結

西九法院下午要人旁聽

係咪係香港開既離岸戶口？香港好多銀行都有

佢離岸唔係講大陸下話...

匯豐離岸戶口？

但離岸戶口係當地國法律去管，要凍就要去當地法院申請

大陸開離岸唔知

唔排除匯豐跪，但理論上離岸戶口係當地法律管

推上去

有d所謂離岸戶口，個admin都係香港
利申：唔熟銀行野

匯豐

花旗都可以出賣香港人啦 華爾街同中共重修友好關係

連登唔係話離岸冇事架咩

係唔係香港開大貓離岸戶口

國際凍結中心

Hsbc expat?

一名男子係邊個？

expat 嗰類我估

下個到外資俾人凍結

先假設係真離岸戶口，最高危應該係坡狗

如果係bitcoin戶口會凍結到？

唔係HSBC就Citi...

如果你咁on9係匯豐開戶口

9成9又係匯豐

on9仔
開Citibank 一定冇事

幻登上台驚閪 照封

1000%死貓

可能凍左假離岸戶口

係咪IBHK當左係離岸戶口啊

Uk HSBC

要睇個間銀行是否真離岸

我估班狗應該駛橫手用FATF當你洗黑錢，玩多一兩次就爽勒，FATF踢香港走就好笑

擺喺大貓離岸根本唔安全，與其咁，不如買USDC / TUSD / USDT好過啦

push

曲線叫人射錢過ft
全民皆股

宇宙通行蟈安法

大貓？

我都諗係咪匯豐啲離岸戶口

Push

唔熟+1

唔係歸當地法律管？

好多人開啲有香港業務銀行嘅離岸戶口，其實冇撚用
要真離岸就去開英屬處女群島、開曼群島果啲真正離岸先得

姐係要開啲香港冇業務既銀行？

金融凍結中心

唔識

未知，晏晝先知

今鋪大鑊喇
凍結埋離岸戶口

姐係？

點會做衰自己個朵新加坡仲要趁呢波移民潮取代香港

但如果開啲香港無業務既銀行就要飛過去搞

唔會掛

算啦

唔係歸當地法律管咩

如果照咁睇，係香港有業務都唔得

離岸都凍到咁撚勁？

係咪link住香港戶口果d離岸？

push for more details

目前唔知

未知但離岸唔係歸當地法律管咩

有啲咁既野

好難講，一般香港人走資都係歐美先，坡狗奶支隨時仲多油水

如果係咁，所有係香港有業務既銀行開離岸都唔安全

FT喺香港有冇office?
有嘅話我驚班恐怖分子日日上去圍人

唔通真係咁

如果係HSBC UK, HSBC咪違反咗英國法律

大家Google下FATF啦

未知如果係咁所有喺香港有業務嘅銀行開離岸戶口都唔安全

但如果係咁嘅話所有喺香港有業務嘅銀行都唔安全

肯定係香港既假離岸戶口喇

點解咁講？乜唔係當地政府先有權凍結？

呢啲本金應該要好高？同埋要搵代理人搞

癲既程度又更上一層樓

似係
買crypto 保平安

目前來講未有細節等多啲消息

都係等緊多啲消息

都似係，唔係香港就當離岸

可以去英國當地法院入稟嘅，但先唔好講法律費用時間等，有得走到過去英國先算

但應該都唔少人走資去新加坡而且開新加坡離岸好似係最快

咁癲
不過而家咩都有可能

唔會
hsbc uk唔會同你傻

所有銀行戶口都有兩類凍結，一類係銀行凍結、一類係政府凍結

銀行凍結好簡單，用懷疑洗黑錢做籍口就得。例如話你喺另一個國家涉案，驚你用本行戶口做跨境洗黑錢，咁就凍結得

英國萊斯銀行喺曼島嘅離岸戶口入場價好低
仲要唔駛真人去開，可以上網加郵寄俾資料

以我所知，一百萬美金就開到cayman islands

HSBC expat banking

已經違反咗好多次

開Barclays , Lloyds個d咪無事

啱啱google左，原來可以咁屈機

一球港紙都唔易有喇

仲要一球美金

同天價冇乜分別

唔知

可能逼間銀行唔凍就趕走佢係香港既業務掛

或者開啲喺香港冇業務嘅銀行

屌你班hi淨係掛住啲錢
邊個被拉做過啲咩冇人問

唔會仲用匯豐

根本cls

唔熟呢啲

100萬美金
希望唔會凍到台灣既戶口掛咁就癲

新加坡知道邊d可以 邊d唔可以
咪當人傻

無人問咪你問

因為真係未有消息，要晏晝西九法院提堂先知

自己google 有曬教學

支那臭港

連座法

其實唔駛驚
有證據就搵英國議員
匯豐點都要賠番俾你

第一時間諗起隻病貓

許智峯果單仲係冇消息

大機會

cls，一日癲過一日

有D 係半離岸，姐係資金係離岸，不過admin 都係係香港。IBHK 就係咁

消息指

係真既話等開埋名邊間避咗佢咪得

黨安法根本無紅線

顯示俾你地睇，拜登既立場。

FT安唔安全？

睇落真係HSBC Expat

安全 ig都安全 慕達 9成身家擺左入去

病貓

未知，睇樣似係病貓

原來有啲係咁

Galileo講嘅又無話係Expat

睇定啲先

次次都係用呢啲啲藉口

CLS
離岸都凍結到冇撚嘢

咁其實資金離岸都唔安全喎

有冇人同我一樣估中銀離岸

連登乜都屌hsbc ga la
連登有幾多人開到hsbc離岸
最多連登仔吹奏開離岸既係邊間自己諗下

呢個世界邊有100%安全，睇邊個低risk d 啫

咁我開HSBC UK 佢HSBC HK封到我？
咁我開巴克萊封唔到嗱掛

可能佢有個大陸戶口囉有乜咁出奇

都好似唔係香港管？

消息人士
似係放風嚇9人姐

未FC 聽住先
唔好自亂陣腳

有咩FT喎

到左英國唔好用hsbc
用冷門d, 好似rbs, Lloyd 等等

多數係，嚇鳩D一知半解嘅人，等你乖乖地放舊錢響香港等支那攞

佢報出嚟9成就係要嚇到你班傻仔鼻哥窿無肉啦俾人spin走晒重點

PIN THIS LA
咪撚理離岸戶口住 未FC 冇討論空間

啱啱仲升咗HSBC UK PREMIER

唔係咁講，佢凍結到離岸，但充共唔到離岸

好大分別

資金離開香港,存咗去奶共國家就有可能被中共要求凍結.

驚西
我無出去發過夢又無係社交平台發表任何政治野

咁之前封親，幻登都未上台喎...

凍結到大鑊啦
假設人在英國 人冇事 但港共都凍到你HSBC UK/ HSBC expat

一定係國際大行做野，內部compliance 壓力

唔知，都係估

上次許智鋒最後咪又係要俾佢攞錢
人在英國的話根本唔駛怕班狗

唔知
FT有正體字頁面，一定喺香港或台灣有office

要真離岸bank

如果係hsbc expat咁應該

咁最安全應該係要換入usdt usdc or busd la...

離岸戶口

肯定唔係citi

台灣銀行 如果係香港分行一樣凍結到 因為歸HKMA管

除非直接開台灣 我就唔信民進黨政府會跪 但去台灣直接開 先唔講現在去唔到 好似仲要有住址 同申請個唔知咩編號

中国银行美国分行

呢d根本唔安全

因為許智鋒出名啫

點凍結離外戶口

幾點

Firstrade就真完全離岸

有d銀行 如東亞都有英國離岸 但我就唔信佢啦

蘋果：姓陳 舊年十月因為「協助罪犯」被捕

之前蘋果財經專欄 程總裁講過 係

反而最安全係海外物業 但呢個環境 點出去

所以退而求其次 只能找無咩香港 支那業務的離岸local 大銀行 萊斯 巴克萊 的確係選擇

係呀，所以我之前開IB用香港以外嘅身份，個CS仲同番我講話，見你喺香港做嘢所以應該開IB HK，跟住我回番佢話，如果唔肯同我開IB international 我就唔開戶喇，噉佢就死死地氣同我開IB Intl

你有外國address?

支銀的確有 但我唔信香港走資的人會咁蠢用佢 只有支那閪先會

但報導傳緊HSBC

Firstrade 香港無office

即係alipay 同 wechat pay用唔到....咁新年咪無得起大6 wechat group搶利是同無得taobao囉

佢係想嚇人 咁嚇只會令人走得更急 最多唔撚揀HSBC 呢間嘢的確越嚟越唔可信 但我唔係咁信英國政府會俾佢咁亂嚟 呢樣嘢影響係成個英國金融誠信 HSBC 自己凍結邀功有可能 但特衰應該無能力 如果咁亂嚟 英國存戶仲有保障? 隨時一句Boris Johnson 違黨安法 凍結? 英國金融可以摺得

但當佢無哂美元外滙時 而你離岸戶口有好撚多時 你估你仲可獨善其身? 唔好咁天真邪惡仆街正苦會放過你

71年嚟從無放過任何一個

Firstrade 做華人生意 有正體 支那體 係正常 但無見到有香港office 或電話

hsbc收到支那order乜都奶左先唔出奇，但只要係真離岸戶口，以現時歐美對支那嘅態度，根本唔駛擔心，要驚嘅只係你人在香港嘅人身安全

真心唔係好信
會唔會只係將香港有office外國機構戶口(eg Charles Schwab) 當左係離岸戶口
班狗係咪唔知凍離岸戶口好撚大件事
全香港所有外資 雙重國藉 走資人士 1m以上資產既都係咁先

HSBC奶共係真 佢邀功自己做嘢唔出奇 但英美政府唔可能有得佢 咁樣會破壞成個英國金融系統

但無論點講 都不要信HSBC 開到巴克萊 萊斯 RBS就盡開 否則美國券商都要有個作保險

HSBC短期用住先啦 遲早要調撚走哂佢 只要去到英國就得

消息係講封左hsbc本地acc
連登仔自己幻想封左hsbc離岸
尊貴既連登仔邊會開hsbc離岸呢d垃圾
另一間美國銀行個個連登仔都話夠安全呀
本地acc都唔夠膽封咁話wo

唔怕一萬 小心d好 姑勿論佢係唔係兇人 就算呢間離岸今日出了新聞 亦唔等於離岸無作用 於是把資金留返香港 仆街正苦現在已變成爛仔流氓 咩卑鄙事都做得出 我一直唔信香港仲有幾千億美元儲備 佢一搞唔掂 隨時唔俾資金外流 強制結滙 支共 港共邪惡無人性 離岸係必需 只係揀邊間 今日唔夠錢開大銀行離岸 唯有等吓 用住券商 自己小心 開多幾間 唔好把全部雞蛋放一個籃

大銀行離岸 唔一定要搵有國際業務銀行 自己留意吓 我就用咗兩年 去搵有邊d巿值資產值大得嚟又無咩亞洲業務

仲有咪再對信呢個正苦 買咗年金的 祝你好運 雖然我無資格買銀債 但奉勸呢度有買咗嘅 自己諗清楚 有得贖好快手

完全冇人知邊個

dl

連登仔中亦有唔少有識之士

HSBC都有平價離岸的 好似手續費 1600

凍結本地梗得 就算Citi HK一樣唔會例外 佢無事 只因分行少 咁啱無開中 我又唔會咁傻以為開美資銀行就無事 因為歸HKMA管 海外好難估 法律上英國 美國屬另一司法區 支共港共無可能管到 但錢係自己 小心d無妨 即使HSBC UK 或expat佢凍結唔到 但唔等如大安主義 就信哂佢 把所有嘢放入去 多個保險幾時都啱

始終HSBC 有太多呢度業務 所以始終最好搵D離岸所在地夠大 但又無咩支那 香港業務的就最穩陣 但呢D行非常揀客 怕揩嘢 所以海外好難開 唯有等交通正常返 再親自去 就只有咁

呢點正係Firstrade其中一值得考慮選用點 但佢唔夠Charles Schwab咁大

CS係美國 係大金融機構前面個批 始終呢點係好d

係 呢間好嘢 但難開

唔使
你可以試下搵其他英國銀行
不過存款要求己經提高

點都好 人未走 都要錢走咗先 一定啱

推薦firstrade

1.真離岸
2.買賣美股0傭金
3.無資產要求

唔投資都可以當銀行放錢
而且有50期美元保障

(我係建議買tsm當定期存款)

當然話無缺點係昆你
1.延長交易時段比較西 特別盤前
2.比較集中美股

都唔容易㗎 首先要通過佢審核 再搵律師認證文件 又要等好耐 仲會唔批

搞3個月先話唔得

溝少少假資料，就引到啲人個個只關注離岸戶口

你就好啦 開到Barclays

DBS

Firstrade係美籍台灣人開
自然會做台灣人生意

上海銀行含都不止仲要呑埋謝恩架

應該2點半

封得到就唔係離岸啦

手足變 gundam

去得西九
順便送埋車啦

#西九龍裁判法院第一庭
#羅德泉主任裁判官
#提堂
#1013葵芳

D1:陳(17)
D2:曾(17)
D3: * (15)
D5: *(14)
D7:黃(18)

控罪：
刑事損壞

詳情：
同被控於19年10月13日，在葵涌新都會廣場優品5樓574A號舖優品360內，與一名不知名男子損壞屬於彩鷗國際有限公司的財產，意圖摧毀或損壞該財產或罔顧該財產是否會被摧毀或損壞

D4和D6已較早前在 #羅德泉主任裁判官 席前認罪。
________________________
速報：‼️D1,2,3,7 認罪‼️（詳情後補）
‼️D5亦打算認罪‼️

‼️D1,2,3,7 罪名成立‼️

各被告求情詳情後補。

案件押後至3月10日在東區裁判法院量刑，期間‼️D1,2,3,7需要還押‼️D5 答辯押後至22/2/21 在西九龍裁判法院兒童法庭答辯，期間D5維持原有條件保釋。✅

係 但無屋 又無親戚 想開都無從入手

警方消息人士否認
想點

驚錢走 支共日日托巿 托到3萬1咁滯 但人人心知肚明 錢走緊 你咪托 最好日日托 等人好價出貨

錢一定走緊 呢度5毛無論點講 入嚟嘅錢只買垃圾支那重磅成份股 每日2000 億 好 歡迎 繼續托

有本事 每日2000億 托足一年 支那咁有錢 我睇你枱戲

否認凍結資產 抄人家 唔等如港人唔知 奉勸各位 走得盡走 咪撚俾支共港共搶 寧益英美政府 也不要俾支共港共拎到一分錢

淨係睇gme都知連登有幾多細蚊仔/弱智
除左起哄仲識撚咩
一路屌hsbc一路用中銀出糧大有人在

可能係（在香港有分行的）外資銀行戶口

Lm

pish

因係用支那順豐銀行

假如: 匯豐(只係舉例未必是滙豐)通知外國分行凍結acct
外國分行可能唔知乜頭乜路，以為當事人走私販毒，或洗黑錢
... 咁就凍結咗佢戶口......都唔出奇

呢樣係衰 仲有用支那證券行

但佢地屌HSBC又無屌錯 奶共得太過份 作為國際銀行 根本唔應該把發展只集中支那 香港

一早做好d 今日就唔使只知奶共 講真 肯做好美國巿場 大把人肯搵佢啦 俾我揀 除UK外 我最想係US開戶 係錢唔多先無得諗住 如果HSBC唔係咁奶共 單係呢條水 已有唔少生意

HSBC HK 和HSBC UK話就兩間獨立公司 但同樣under 滙豐控股 但一去到英國 就不能亂嚟 咁都俾你港共搞到 英圌盤金融生意仲使做?

7-9月一定仲多人走

人就一定啦 單係錢 12月至2月 你估走得少？

多嘅就銀行 少嘅都券商現金戶口 我窮撚 唯有用券商走 走得1 2萬都好 既然我都逼住諗 其他有錢過我嘅只會一樣

同問

係咪假離岸

納粹
最後沒有人幫我說話了

真的
你話直接封鎖都算
你搞個先例即是逼人走

你點知『一去到英國 就不能亂嚟』？？？
當事人已經被捕，無可能親身去英國質問匯豐『凍結』原因
佢可能一世都出不到監，『國安法』作用係要當事人玩撚完
就算有命出返嚟都一貧如洗，一生人就咁玩完，同死無分別
所以許智峯走得好啱

一係就有中港業務嘅銀行，暗中配合
一係就大陸當離岸

鎖左唔代表筆錢無左
可以用訴訟要佢解凍兼賠錢

佢日日都做緊野
好重要

僽要用法去拆磨人,令人出監後都一貧如洗

某程度與反右或文期間受壓逼 無工作 用呢種方式摧毀一個人

我所指不是人 係指HSBC UK 在英國 因為有英國政府睇住而不能太過分

我只信英國政府 唔信HSBC UK

所以我一直講 因為英國政府可信 所以寧親身去英國搵只集中當地業務的大銀行 仲要記住不要用特衰開

開大陸離岸就無咩可能咁蠢咩啦

信得支那就唔會走資啦

我一不買支那股 二不用支那銀行 三不用支那汔油 四咁多年從不存人民弊 就算香港行

可以避到盡避 雖然唔係100% 但上述四項 一直堅持

其實hsbc 香港開既hsbc uk係可以由香港呢邊凍結左佢唔知轉左個account home country解唔解決到

佢就係想人驚 屈服

到時要你驗病毒就驗 裝監控程就裝 要打針就屈服接受
死咗亦唔準嘈

錢擺去離岸 就算無息都值 俾佢港共害完 坐完監出嚟 只要保住條命 就仲可以想辦法

但俾佢控制哂 就一生玩完

home country 係由香港的客戶經理跟的 英國個便唔理的 你問佢 佢只會叫你問返香港的客戶經理

佢幫你轉咗 但既然係由香港控制到 咁已作用不大 始終最好真係開巴克萊 萊斯最穩陣

可以話你知，依家乜都信唔過，尤其係美國
你睇下拜登一上台就即時與『台灣 香港 維吾爾族...』等等被中共壓迫的地方劃清界線

敗登就梗啦

支那走狗

所以我一直都講 自己走一轉 有錢人就開多兩間 我無錢 只求開到一間就得

再有錢D 買物業 間物業係你名 又係當地 點都搞你唔到

總之 不能屈服 明知打毒針會死 我寧願入集中營入毒氣室 都唔會咁屈辱地打科興毒針死 我亦唔會接受因為拒打毒針被屈違黨安法而凍結資產

我自己一定會反抗 包括拒用監控程式

邊間銀行離岸戶口

匯豐CEO上到國會都只係話自己遵守當地法律，唔覺得有錯

咁英國呢?

幾時變咗放英國的錢都要遵守香港法律?

如果HSBC UK咁做
就一定要搞大佢
等全世界客戶都要知 仲放錢係度 隨時渣都無

有可能好似樓上咁講係HK通知UK凍結，亦都有可能係其他銀行，HSBC只不過係一個合理推測

就算你唔搞大佢，匯豐在外國的業績都慘不忍睹
尤其在美國加拿大，匯豐太亞洲化，鬼佬唔幫襯
美洲華人都唔鍾意匯豐，除了香港仲有資產的華僑

依家只有英聯邦國家去得過，遲下就唔知
政治嘅嘢瞬息萬變，走得郁好即刻走，早走早著

呢個有可能

但跟返英國法律 我認為必定要解凍

英國政府無理由容許港共咁執法

如果係咁,連英國首相的財產都無保障

Anyway HSBC都唔係信得過 有戶口的人就用住先啦

等到機會去外面 開返其他大海外local bank

呢段時間 用住月餅罐又好 用住券商又好 virtual bank都好

自己諗

呢樣真

總之走到就走啦

人走唔到,錢都要走

就算要俾charge 都要走錢

人生數十年 要殺就殺 預咗 只能怨自己命唔好 生在支那淪陷區

我不是支那人,我不要這種恥辱

應該話警方點解知道離岸戶口無凍結？

即係嗱 唔係我地落指示架 不過做得好well done

又係大貓

Confirmed HSBC
Source: Apple

咁就確認係HSBC自己做

特衰黑警無可能去人地司法區凍結

放錢HSBC 完全無保障

OK 識做

病貓果然冇令人失望

呢間嘢 完全對客戶無誠信

hsbc賣港人不留餘力

HSBC離唔離岸都信唔過

雖然HSBC 信唔過
但又唔好跟車太貼

就
先